\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{section}{Список литературы}

\bibitem{Introduction_to_Information_Retrieval_clustering_terms}
Маннинг Кристофер Д., Рагхаван Прабхакар, Шютце Хайнрих. Введение в информационный поиск.: Пер. с англ. -- М.: ООО <<И.Д. Вильямс>>, 2011. -- 528 с., страницы 353-354.

\bibitem{Lagutin_cluster_with_center}
Наглядная математическая статистика: учебное пособие / М.Б. Лагутин. -- 2-е изд., испр. -- М.: БИНОМ. Лаборатория знаний, 2009. -- 472 с. : ил., страница 291.

\bibitem{Lagutin_method_connected_component}
Наглядная математическая статистика: учебное пособие / М.Б. Лагутин. -- 2-е изд., испр. -- М.: БИНОМ. Лаборатория знаний, 2009. -- 472 с. : ил., страницы 291-292.

\bibitem{Cormen_heap_sort}
Кормен Томас Х., Лейзерсон Чарльз И., Ривест Рональд Л., Штайн Клиффорд. Алгоритмы: построение и анализ, 2-е издание.: Пер. с англ. -- М.: Издательский дом <<Вильямс>>, 2010. -- 1296 с.:ил., страница 188.

\bibitem{Fedorchuk}
Федорчук В.В. Курс аналитической геометрии и линейной алгебры: Учеб. пособие. -- М.:Изд-во МГУ, 1990. -- 328 с., страница 70.

\bibitem{Zagoruiko_forel}
Загоруйко Н. Г. Прикладные методы анализа данных и знаний. -- Новосибирск: ИМ СО РАН, 1999, страница 39.

\bibitem{convex_hall}
Mark de Berg, Marc van Kreveld, Mark Overmars, Otfried Schwarzkopf Computational Geometry: Algorithms and Applications. -- Second, Revised Edition. -- Springer, 2000, страницы 241 - 243.

\end{thebibliography}